{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140462?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 사량도크레파스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の場合は、いくつかの点をご確認いただく必要があります。 まず、予約人数に人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生する可能性があることをご了承ください。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 また、ペンションにはペットの入室が可能な場所と不可能な場所があります。 もしペットと一緒にいらっしゃる場合、当該ペンションでの入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 そのため、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 ご利用のため、必ずチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室および周辺施設を利用する際は、施設物が毀損されたり紛失したりしないように注意してください。 もし宿泊客の不注意によって損害が発生した場合、損害賠償の責任が問われることもあります。 また、客室内で魚や肉を焼くなどの直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 一般の人々に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約をリアルタイムでされる場合、重複予約が発生することもありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、再び通常の金額で再予約することができます。 入室のご利用案内では、いくつかの特典が提供されます。 メゾネットタイプの部屋では、幼児や児童が安全に遊べるように心がけてください。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒にプライベートな時間を過ごすことができます。 客室にはIPTVとWiFiが付いており、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 また、オーシャンビューバーベキュー場で炭とグリルをご利用いただけますが、ご利用金額は2名様基準で20,000ウォンです。 駐車場や送迎サービスも可能ですので、必要に応じてご利用いただけます。 周辺には金平港周辺の飲食店、蒲峰、サラン大橋、玉女峰、智異山、大項海沼浴場、水牛島、七賢山のような観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットの入室が可能な場所と不可能な場所がありますので、ペットと一緒にいらっしゃる場合は予め確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されていますので、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に従って決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、施設物が毀損されたり紛失したりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼くなどの直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約をリアルタイムでされる場合、重複予約が発生することはありますか？",
            "answer": "予約をリアルタイムでされる場合、重複予約が発生することもありますので、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金や料金表の間違いがあった場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "宿泊施設の期間や料金が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室の特典はありますか？",
            "answer": "入室の際にはいくつかの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの部屋では何が提供されますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの部屋では、幼児や児童が安全に遊べるように心がけています。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室では何ができますか？",
            "answer": "一軒家の客室では、家族や友人と一緒にプライベートな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが備わっており、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "オーシャンビューバーベキュー場の利用料金は、2名様基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場や送迎サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には金平港周辺の飲食店、蒲峰、サラン大橋、玉女峰、智異山、大項海沼浴場、水牛島、七賢山などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 779,
        "QA": 899
    }
}